泛民依家比人質「唔投票」都無得駁，只有冷處理，到選舉論壇時比人質就好睇囉

黃絲班豬閪未必會轉走，但大把遊離票轉去素人

明知輸緊，做咩陪人玩？

咁學狗主咁講總辭啦屌

分化撚

你出糧？政黨都係一盤生意，有咩好過出政府糧反政府

黃絲泛豬最叻雙重標準
泛民35+投票就寸土必爭唔通比建制贏咩
唔投票就吹到杯葛議會留低投票係endorse不公制度

但拎自己友法律意見都要民眾眾籌

樓主五毛/黑警/熱狗/白兵

呢個時勢飛蕉仲有用過投票啦

長知識了，咁我9月不投票了

5毛黑警死全家

泛粉
選民白票係鬼係共諜
泛民白票係對的

屌 不如全部後生仔去選啦 扮到好中立 模稜兩河
暗黃 比自己人知道立場就得
本土 港獨 自決 可以從呢個方向出發
玩曲線
所以要文武傳奇 打又得 論術能力又得

無錯

啱呀，唔投票都去飛下蕉，唔好淨係喺度鳩up

原來又係打機抗共手足，咁無野好討論了

點嘛？飛蕉又唔啱你心水呀？
咁你想點啫？

想一齊打鋪機先

熱血公民議員鄭松泰兩年前於立法會倒插國旗和區旗，早前被調查委員會裁定為行為不檢，立法會十七日午開始辯論譴責鄭松泰的議案。建制派一致認為鄭松泰已違反議員誓言，不尊重國家和特區，應該被罷免；唯泛民議員則認為鄭松泰「罪不至DQ」。結果，鄭松泰在泛民「坐定定」總動員護航下，譴責動議最終未能取得三分之二多數票支持，以三十九票贊成、二十五票反對被否決。

泛民係熱狗

要不是我們泛民